全球登報- 其實500萬夠唔夠用㗎?

聽落好多其實好少， 咁多個國家要登曬主流報紙嘅話
如果唔夠即刻開返捐款，好快可以遍佈全球

會唔會登埋時代廣場billboard
會嘅話再捐

唔夠即管開聲

隨時準備再捐

想捐

push

估計仲有十幾萬人等住捐

感激巴絲佢地嘅付出
唔夠要開聲

起碼仲有成千萬budget㗎

推
開返時再捐

繼續捐 等你地架炸

im ready，自己地方自己救

好大機會唔夠，一開返捐款要四圍傳，依家時間唔多

推 有得捐一定捐

晏晝捐左少少 但想再捐

一係唔搞,一搞就去到盡,全球登報

好簡單,我諗嘅係
我哋呢啲要返工嘅擺唔到工
就捐返當日人工出嚟

香港人錢就最多，但問題要設計一篇係各國都有力既頭版真係唔容易，時間好趕急

開返的話我都會捐

各位我見登報搞手們份google doc有話轉左用patreon集資
想搵條link嚟捐但搵唔到
有無人知係邊度捐

同問

等捐錢，等全世界都知道

我都未捐 有link？

無意之中見到 多謝

推 再夾錢

呢個痴撚線
一定捐

唔夠開聲

未捐

推

仲有無？

唔夠早d講，即刻捐

我都等緊
今日開果晚扮工
都未放工就爆左停左

再捐

唔夠開聲
未捐

唔夠既話快啲開返，
大把人想幫拖

希望再開

快D開返啦
我要捐呀

未捐，開番請講

Push

唔夠開聲
繼續撐

開番未

你擔心其他嘢好過啦
香港人冇嘢多 就係錢多

大屏幕、電視、YouTube 落廣告會唔會更多人睇到？

係咪冇上限？捐幾多都得

仲未捐 放工就停咗

不如開post講 睇下反應點
我個人除左當日人工之後再加少少錢

入唔到中國囖，所以唔係全球

如果冇停
真係一發不可收拾，先岩岩起步捐

香港捐錢 最快

推
登到即pay 1000 絕不走數

可以再捐

播啲警犬嘅暴行

巴打開po宣傳

最主要係等唔切人地回覆了
要落稿，人地仲要印
歐洲28朝早已經係日本28夜晚，咩會都開完了

錢對香港人都係數字嚟 最緊要有效果

推！！！！我有好多朋友諗住收工捐，結果已經close咗

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

正解

再課 錢我大把

再集資一次都會捐
順便兇下d五毛做乜唔眾籌

我都係 等緊 唔夠要即刻開番 無咩時間

相信時間已經緊迫到佢地追唔到連登

諗得過

曝光全港 賣港高官紅底 network 寫撚哂佢地啲history 出嚟就爽

開番再捐多小小

再搞再捐

暫時仲有好多剩

我 排隊

捐！

我都ready再捐

其實最好再開,就算多左好撚多無用到,咪一炮過注入"受傷被捕者支援基金"做滾存,唔會浪費

四個字 唔夠出聲

同一諗法

希望大家等一等佢地做野

9am渣打花園！！！
聽日行山嘅同我入group！

626領事館馬拉松頻道

聽日見

朝早捐完，諗住放工叫屋企人一齊捐少少
點知頂你個肺已經五百幾萬
如果再開返再捐

我想捐啊

我D frd 全部未捐，預每人一千

More is coming

我係外國巴，一起身就完咗捐款

無野多 錢最撚多，好想捐

有巴打check左
迪士尼旗下billboard係有位 比播政治野 同埋最緊要 播足7日都唔算貴！

捐唔係問題
但今日捐完睇到個平台收成50萬手續費
真係打個突 有無平啲嘅平台
義士錢咁樣白白燒咗好無謂

幾個大國頭條都好夠noise
真係整個基金幫下義士仲好

要1.1-4 millions usd

100萬人捐100都成億 香港人有心要做點會做唔到
睇少場戲都夾到啦

總之可以引起世界迴響一定捐

諗住放工捐 竟然三點都未夠就停

好熱血

唔使多, 50萬人X 250=1億2千5百萬

絕對唔係慷慨解囊，個地方我地有份
冇能力，只可以捐錢
辛苦晒咁多位

仲未捐呀慢咗

要登就登晒全頁頭版
想捐錢 少少都想出

登蘋果都要50萬啦

Sorry今朝 miss左

再登報可以捐錢支持呀！

唔好同香港人講錢多到掟死你

係有D貴，不過想知係咪包埋信用卡手續費？

好 隨時ready捐錢

開返未

今朝未搞掂paypal所以未捐，仲等緊開返眾籌就即捐

大把人未撚捐呀！！！

銀紙準備

大把人未捐
同埋呢個方法好多有權有錢但唔敢出聲既都會捐
怕咩唔夠

我 要 捐 錢

排隊捐

每個香港人都係港幣戰士
講到課金，why not

我準備左8000準備捐

快撚啲開返啦屌

CLS,捐

應該要播黑警打人既片

其實有冇paypal以外捐錢方法
有朋友paypal俾人hack 左4000cad之後唔敢用

$ 咋嗎 再捐

建議搞手可以大膽啲用唔同渠道文宣，唔夠錢可以眾籌，香港大把人撐你！

太兇殘 兒童不宜

我都未捐夠, 幾時開番

有錢出錢有力出力

屌, 諗掂點寫先la

咁快截，一起身就話籌夠，開返一定捐！

登分半鐘片唔知幾錢

我要做港幣鬥士呀屌你老母!!!!

(朝早捐左)

呢個支持呀!!

等住捐

From 文宣group有位絲打幫我地查詢：
「Times Square 其中Disney旗下的Billboard覆左

放7日，每日15-20小時，每小時3分鐘 共 1萬多到2萬美金

（即平均40-55美金一分鐘）」

直接用信用卡同埋好似tap&go都得 見到有人提議學生用呢個

搶住捐
因為心虛!!

唔係次次都可以到現場幫拖

捐來派報紙都好過捐俾大陸d狗官d撚屌貪貪埋埋個撚個肚滿腸肥死老豆咁樣

先搞掂比搞手處理下先

大家再相討登邊度好

我要課金！！！！

我捐我捐

排隊再捐！

要錢就出聲！！！
一開返就捐！！！

幾時開小妹負資產但都想損

唔夠出聲

毅進星運動

錢唔係問題

播動畫會唔會好D

即係400 HKD/min,我當10萬蚊都買到250分鐘啦,買啦,

我地要比全世界睇到我地香港人嘅決心

DLLM

應該唔夠
準備彈藥

小人之心

比我課金啊啊啊

辛苦你地喇，無技能只有錢！

真係等住捐我老豆聽到話咩捐夠數 一聽到我話想捐就屌我

叫埋你老母出嚟做 你老豆都fat fat la

未捐，唔夠出聲

係，呢個勁癲，不過極力贊成

再捐!要幾多!

咁撚多人大撚把錢，過億唔難，但點樣有效利用先難搞，冇組織冇計劃突然有一大筆錢其實好危險，而家有左第一桶金，規劃好再籌過，我捐一日糧起

錢 香港人有, 咪同我慳
洗出去好過養肥班冚家剷大陸狗

另外youtube 可以落返呢度啲片做廣告

再捐絕對冇問題，最緊要出聲

落平台廣告，戶外video wall,開返個捐款，我要捐錢呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求下你俾我再課金！！ 香港人可以係G20 買起全世界

我都冇講錯 聽日叫你老母去深水埗企街

LM 想捐

登個報姐 都要出動三毛
使唔使咁驚呀

咁撚平，買起佢!!!!!好過俾共狗，屌佢老母!!!!!!!

屌岩岩放工出埋糧你同我閂左個donate???

Sogo幾多$？

視覺震撼差好遠，我諗都未必真係有人會停低仔細去睇，一定係警犬亂打人震撼啲

唔夠開聲 排住隊嚟

最少都兩三千萬啦， 以前救災送俾共狗啲錢都唔撚止呢個數。

捐得未
等緊課金

多謝推post

哦

時代廣掛building 廣告有無得諗

+1
成世人未試過咁想課金

其實要幾多 可以加碼

PUSH

大家課少啲金去抽野，我諗都五六千萬。

真係第一次咁想課金

開返未呀大佬，等幾耐

捐

正解
求下搞手快d開番捐款比我贖罪

+1

真心 YouTube Instagram Facebook Twitter 四線齊上開埋廣告

捐！！！！！

要錢就出聲啦，隨時ready比錢

自己衰格 就諗人地都係衰格
呢個世界係有人會無私奉獻架
三毛永遠都唔會明
因為你地根本冇呢啲野
好可悲

真片震撼好多

捐多次都仲得

唔夠出聲呀屌
失業都會撐呀

唔夠可以開聲

等你地再開 就再捐

唔好再捐
篇文根本係反效果

人地無償自發幫香港搞咁大單野 本身又唔係專業做開 問下你自己做唔做到先講啦 學下感恩啦Ching
希望你可以學識唔好以小人之心度君子之腹

再唔開，要出黎示威先掂

啱

排緊隊

我大把fd未捐得切，岩岩放工得閒啲想捐時已暫停

籌得多cap得多

叫我勇武企最前我就唔敢

叫我課金就唔洗諗，諗諗各大機場抵境大堂廣告位啦！

回應訴求!!!!!!開返!!!!啪啪啪!!開返!!!!啪啪啪!!!!開返!!!啪啪啪!!!!!!!
死線次前唔回應，再捐多啲!

finalise埋submit埋添
叫人save hk
好似愛護動物協會影住隻甩毛狗寫save dogs咁
無比人呃錢你好采

加埋巴士狗鐵機場各大廣告牌

唔夠快d 開返俾我地捐錢

我建議播呢類
(唔一定要呢條)
可以俾外國人睇到黑警點暴力
又可以睇到”摩西分紅海“
200萬人示威竟然無燒巴士
加埋英文字幕 + 少許畫面解說就得
例如胡志偉加番”立法會議員“之類
最後果度”港鐵車長“

推一推 唔夠真係要出聲 我相信仲有好多人想課

人地急住做壇野, 做起左唔岩心水就周圍屌屌貢
有意思咩

動畫有冇得係主流地方播

巴打了解叔, 有貴人墊左條大數先, 等個網RELEASE 錢再拎返

我覺得可以考慮開返，加大ad network
加大完d人再係Reddit 同Twitter 個d再宣傳

50萬呀ching
呢度幾多人年薪有50萬呀?

係二百萬人！
等科金中

隨時開返，隨時都可以捐

唔夠出聲
一定比！

隨時可以開返架！等緊捐！

錢真係唔緊要, 大把人可以支援
但係激到肯做文宣, 有能力幫手做文宣既人激走晒
就真係坐係到

等你

Lunch用paypal唔得，再籌多啲啦～
見到班無做錯事嘅年輕人要淋雨鞠晒躬道歉做乜啫

有冇private bank acc
Pb幾百萬唔係大數 同rm講聲應該冇問題

推呀

未試過咁想比錢
想收工捐已經捐唔到
搞緊登報既巴絲加油！！

唔比播政治野呀

推！

開番立即捐

算政治野咩？但似動作片多d

再捐！！！

其實G20有2日架係咪??
我地唔介意再捐
第一篇已經上左唔夠時間改 就係第2日再上過改好既頭版

人地追星都係咁樣同韓星生日快樂！
我地咁大單 唔會做唔到掛

呢個實捐

香港人最多錢

問題係來源太多銀行AML最怕見到呢啲

改左個頭版先啦

買!

我意思係如果播黑警打人片既話

我都係 盡量放工即刻出黎
出唔到黎就出錢

就算俾香港人落格都好過俾班大陸狗官洗

今日未捐到呀等埋我

真 你地出力我地出錢

捐唔到，突登上黎睇，原來閂左

我都未捐 想捐左政府果$4000

等捐

講真我學生仔 得萬幾蚊存款 但真係登既話吖我捐1000出黎又如何 去個旅行都冇幾千啦 錢可以再賺 有d野冇左就冇左

我死窮撚今日捐得20
儲定錢再有既再捐
食少2餐好西都要捐

我也是，雖然＄不多，但會盡力

推
今日捐唔切 再開既話一定捐

50萬已經包咗信用卡手續費

太暴力未必俾

快
我未捐

相比報紙都抵

Pish

如果可以在時代廣場播理就好

唔夠再出聲

開番我捐廿蚊

唔夠真係要出聲

利申:今日捐得$300，依家後悔捐得少

仲有一定大大力咁捐

上次開咗一陣就停咗
下次有嘅話即刻捐

Push
可以Time Square播的話
一定重課!!

真係準備好捐
雖然積蓄唔多
但難得可以用得其所真係唔怕捐

屌 未捐就完左

事件好似太揚，怕唔怕大陸俾錢搶頭版？

好平喎, 應該播多D

係 雙管齊下啦

連登冇野多，依期錢最多

我捐唔到呀！大家咪爭啦！

推到time square播

發夢知道仲有好多市民未嚟得切今次課金 佢地想再課

啱啱收到呢個email 點解amount donated同new campaign total 差成百幾萬咁多ge

快d放我入去課金

今日捐唔切

銀行見到同一個戶口突然咁多人俾錢會懷疑
同埋應該都係personal account，唔可以咁開來用

盡捐

其實我原本想捐幾百蚊

點知想捐果時話完左

其實如果有第二輪籌款
長期黎講夠唔夠錢夠資源去拍一套紀錄片?

就好似netflix拍烏黑蘭運動咁?

二百萬人，一定未全部捐曬，再開放，一定仲有大把人科水

會唔會做埋YouTube頭版？

SUPPORT

呢個真
一個上就搞掂 仲差唔多雙倍

出面有個愛爾蘭post，話有辦法，admin不妨考慮一下

其實唔stop既話過1000萬無難度
大把人未捐

講真，最好就唔好咁做。而家呢啲係一次性，買賣雙方所有嘢都好流通好透明，非常簡單。

真係要拍攝，到底要幾多錢請幾多人，請邊個，都好容易引起爭執同埋爭議。好容易就會演變城，啲人攞錢去請自己人，又或者幫襯啲唔應該幫襯嘅公司。

另外，大家夾咗錢，搵咗人，就算真係拍晒，到底個出發點，個論點，個流程，個剪接，成個風格，個訊息，冇一個大家都完全認受嘅編審，最後又係搵交嗌。

如果係咁寧願做一啲短期見到有成效，金錢有冇咩瓜葛嘅嘢

遲啲會從開

想捐，幫到幾多得幾多

Admin見到快啲block!!!! 屌 唔知係真定假

我都想捐

個個眾籌都係咁 做 應該唔會淨係呢個有問題?

係又發唔係又發
屌你老母

倫敦係咪有個Piccadilly circus

加油香港人

我張信用卡做緊熱身了

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

應該啦
盡人事
有錢出錢

推到喺世界各地大電視播另一個post多語言文宣片，
唔需要好有內容，只要成功製造一個大型話題就會好多傳媒自己去報同談論

登埋時代雜誌 經濟學人ok?

乜撚嘢事冇啦啦屌人老母

班柒頭黑警玩監視
快啲block左佢

點損 求教學

暫時仲未知加多d錢可以做到d咩吧，唔夠就出聲！！！

咩嚟？

推呀𨳒

出聲一定捐

支那人／廢老：睇下外國報紙賣晒，仲唔係勾結外國勢力

BTW眾籌咁大單野岩岩先知，下次有需要再捐

香港人冇野多，錢最多

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

岩，一定要搵幾個人幫手傳話/收集依邊既意見

依家好似變左佢地自己匿埋做餐死同外界隔絕左咁

香港買層樓都幾百萬，為咗自由捐幾百幾千出嚟又算得係乜

仆街…損唔切:(

為咗香港乜都得

出面資料太亂，嘗試整合一下公開咗嘅數字睇下而家籌到嘅錢夠唔夠用
比所有打算捐錢同埋已經捐咗錢嘅人參考下
有錯請指正
利申：唔係會計group既人，無入細group唔清楚最新既狀況

懶人包：
600萬一定唔夠用
我建議如果開返眾籌最少最少要籌多300萬

文宣辛苦晒
會計同法律部加油！！！
解決到個眾籌問題就開返眾籌！！
香港人一齊加油繼續捐爆佢

youtube 不了

每人50蚊 一個午餐既價錢
當10萬個義士 都500萬啦

如果200萬人 遊行 又灑又熱 當最低工資
平均每日行3小時 當80蚊啦
頂替遊行

我地都有成1.5億去對抗政府

太古廣場咁支持我地 不如係太古廣告賣廣告

錢已經準備好了，就算下個月捱麵包都捐

香港人真係好叻！

如果真係登time square 既話
會唔會有人考慮整個網頁綜合所有文同圖？
然後個板可以白/黑底 + #LiberateHK + 網址
周圍一推密密麻麻既圖/字 中間有張咁單調既圖應該會引人注意d

每人出一日人工，乜都得喇

一千幾百 隨便開聲

我係度諗緊不如將最新文宣片放落YOUTUBE AD
有剩既話28號係日本既商場大電視直接播埋出黎

捐佢老味

今朝搭地鐵果陣嘗試捐，捐唔到

錢一定唔夠，但依家主要係法律問題

聽日訓醒大家每2-3個鐘留意下有無最新消息，一可以再籌就立即share比身邊既人，我地時間唔多，一定要盡快比身邊既人知道重需要錢

開返既話一定要盡快宣傳
知道時間好緊逼 辛苦各位手足
呢2星期真係比正苦搞到好崩潰
但同時又比香港人既團結感動到
雖然攰 雖然會氣餒 但唔可以放棄

推推推推

冇錢食飯都要捐！

Facebook d人話希望登台灣

全港小巴車身廣告岩唔岩洗？

九巴roadshow就應該唔會接到，負責人本身紅底

手續費真係好棘手

g20唔係開一日架 開幾日架

冇得捐希望快啲開返

再捐好閒
唔好怕出聲呀

會唔會係G20開會附近D建築物落廣告?

ok wor
不過都係果句
求捐錢link

屌
不過呢d合法野佢都無野可以做

同香港人玩捐錢
香港人未撚輸過

要預production時間（如果係Billboard) 會唔會趕唔切㗎

唔夠就再捐

隨時捐得 出聲就得

未趕得切捐就停左
有需要隨時開

我捐撚左先屌你老味

i am ready

想捐埋俾蘋果立場
好怕有日佢地會執笠

啱啱都諗起
上網search左
會場附近好似無位放廣告

代表團住d酒店附近呢？必經之路？

錢唔是問題 驚唔夠時間整

有得捐未？

兩個都課咗，幫得幾多得幾多

Ended

準備定捐錢

早兩日贏左馬
少少地捐返兩千

問我Daddy攞錢先

琴日都未得閒捐錢就話夠數 真係啊邊有叻到咁

個mon整好未呀？

唔夠再捐

真係大把人仲可以捐嫁 支持!!!

去少次日本，但多個機會救香港
一定做

早幾個禮拜係個邊 有播野 應該用得

等住再捐

如果香港/大阪機場落機一定望到個D廣告位呢？有冇得諗

推推推

gogogo

推 雖然而家手緊
不過一兩千都一定拎出黎

毅進星 100戶口呢

我仲未捐

見到已經close咗

得嘅話 youtube IG Facebook Twitter 都落廣告
唔夠錢再籌香港名氣要再次流通海外

美國時代廣場個個好似有D貴 會唔會落香港好D? 之前有條YOUTUBE 片4分鐘

香港啲人節奏咁快
應該無乜人睇到
你平時行過Time Square / Sogo有無望大MON
我就無

其實正常眾聞出晒新聞
周圍應該都唔會迫有足錢先做野
尾數唔夠再籌唔係咩問題

捐還捐，搞清楚個搞手背景先好捐

錢 香港人大把 最緊要打好晒要做既野

我就係金主之一 要錢出聲